叫 Alex, Alan, Ada, Ronald, Joey, Amy 嘅同事入一入黎唔該

Alex!
王騎過咗去金鐘office，快d 撕走牆上d C朗 poster！

Alan！
王騎過咗去金鐘office，所有杯、筆、紙、人都唔可以有 3 個起埋一齊（尋晚 C朗 入 3 球呀），重有通知所有同事唔可以戴帽

做齊晒就唔會 “你地管理管到咁點x得!”

Ada, Joey, Amy！
快d 返上 office 啦，記得買每人買盒 Merci 喂飽王騎，唔係佢而發爛渣大家冇運行！

Ronald！！！！！
今日你唔好x返工啦
聽日你就睇下今晚 Messi 入唔入到 4 球先
一係以後你改左名叫 Monald 先好返

王騎好記仇嫁
到下次 祖記出局 就冇事嫁啦
大家忍下！

唔好推啦

一陣玨騎又要開 post 搵 C朗發洩